Maar duidelijker was de schelle stem van Tinker Bell.
De jaloers fee had nu alle vermomming van vriendschap afgedaan en schoot op haar slachtoffer vanuit elke richting, knarsetandend elke keer dat ze aangeraakt.
'Hallo, Tink,' riepen de jongens die zich afvroegen.
Tink's antwoord luidde: 'Peter wil dat je de Wendy schiet.'
Het was niet in hun aard om te vragen wanneer Petrus het bevel gaf.
